[超級英雄]剩計Street-level，Ozymandias係咪最勁嗰個？

反應速度勁快，冇人傷到佢咁
剩計電影表現，冇武器裝備，埋身肉搏，有冇street-level嘅superhero好打過佢？

連笑匠都比佢屌打
真係諗唔到邊個嬴到佢

Batman

笑匠咁老都一拳打爆牆，應該拍得住bane

ozymandias唔知抗打能力點，因為反應速度太快，子彈都接到，電影/電視劇daredevil都冇咁嘅表現

dceu batman好食裝備，但bvs入面都中咗班古惑仔幾刀
nolan版仲弱，再舊嗰啲冇研究

Justice League: War
Under the Red Hood

winter soldier, Catain America

居然係卡通
睇咗啲Under the Red Hood, 都中咗robin好多嘢
做唔到ozymandias基本零傷仲游刃有餘嘅效果

唔覺好打
Ca2 入面一放低盾，打普通人都打到好辛苦

deadpool

記錯咗
揸住個盾都比人踢到飛起

Avg擋到thor

前後唔一致

deadpool玩槍同刀，肉搏技巧一般
純粹靠healing factor有機會磨體力磨到贏嘅
但電影heal得好慢 隻手生勁耐
wolverine嗰啲mutant有機打贏，但超超哋street level

Arrow

Wolverine

計cap嘅話就cap贏，不過cap打咗血清，唔算普通人

cap係street level

thor係上而下施力
Batroc係側面施力

第三代蝙蝠女

力度唔同

可唔可以po下片或者講下片名之類？
完全唔知講邊個

方向唔同影響爭好遠

cap講力量，可以拉住直升機（ca2），講抗打，俾巴基可以打穿水泥牆嘅機械臂兜頭窩咗幾十槌都只係瘀傷（ca2），更加唔好講佢套制服係刀槍不入，仲有個可攻可守嘅無敵龜殼，法老王呢啲凡人極限唔用武器根本無得打

佢應該玩野先回復得咁慢
斷手都一下好返

BTW只討論電影，講漫畫表現的話法老可能連Robin都打唔贏

Cassandra Cain，DC宇宙武術高手Lady Shiva 同傭兵David Cain 嗰女，自細俾David訓練，得到先讀他人動作嘅能力。單講格鬥，老爺都唔係佢對手

唔記得邊個出排名，Jason 輸俾隻狗

e

sszrs

又係動畫電影？
有冇fight scene睇下

cap太多苦戰同受傷場面
而對手又好多時都係street level甚至只係訓練過嘅正常人
而ozymandias電影幾次比人用槍隊都可以輕鬆反制，表現得太強

咪玩啦，自己睇返ca2電梯嗰段，十幾個特工用埋電槍手銬暗算都俾cap打柴，樓主po出嚟嗰個係s級通緝犯嚟，絕對唔係普通人，佢都係靠偷襲攞先手，cap認真起嚟唔用盾就十招之內收佢皮，可以單挑令cap陷入苦戰嘅一係就外星人（洛基）、一係就機械人（奧創），全部身體質素都高普通人數以十倍，oz啲敵人根本無得比

至於你話俾人用槍隊輕鬆反制對cap嚟講好碎料，佢打咗血清有超人反應力，而且細心啲留意就知槍對體術流嘅人嚟講係好細威脅（bw、CA），係對Becky麻煩啲（Becky射擊同技鬥技能max），只係mcu無好似watchmen咁慢動作強調咁解
真係要比的話我覺得
力量：ca>>oz
耐力：ca>>oz
敏捷：ca=oz
武術：ca=oz

ozymandias比到人一種王者既感覺
智力人類入面最高
連武力都係
幾個watchmen圍抽佢都唔夠打
淨計電影表現
暫時唔覺得有人聰明得過佢
ca同batman就唔好提
電影入面唔覺得有幾聰明

呢個真，講智力oz無得輸

蜘蛛仔算唔算街頭等級
如果算嘅話蜘蛛感應屈一切喎

算

電影三個spiderman感應都唔係好出到，成日中招
ozymandias反射同感應表現仲勁，
佢可以同時睇十幾廿部電視
可以用手接子彈
可以避開rorschach背後嘅突襲，然後輕鬆制服佢同nite owl仲有silk spectre,
而哩3個都係有打鬥經驗&訓練, 身體能力最少人類極限，可以以一敵多，空手一拳可以打碎人骨同打到人飛起，放喺mcu嚟講應該最少blackwidow級，comedian甚至更上一層，

但對哩幾個ozymandias都係游刃有餘，冇中過一招

唔關蜘蛛感應事，蜘蛛仔力量同耐力高oz幾十倍，根本無得打，cap2隊長搞掂蜘蛛仔只係因為蜘蛛仔無認真打，oz空手無盾更加唔會有機會贏

好奇想知...講財力既話同batman ironman比係點

睇返homecoming ironman講咩先啦，隊長要打死蜘蛛易過借火

漫畫設定嚟啫 電影表現唔出
比一個普通gangster用大力拳套打到飛起毫無還擊之力

你講到咁都係想人認同你啫 咁你話係咪係囉

最聰明嘅螞蟻

講緊呢個

唔記得咩名同有冇提過咩原理 劇情表現就係好強力嘅拳套
個gangster應該係得哩個gadget, 冇其他超乎常人嘅感應、速度之類嘅能力

個拳套用外星科技整架
蜘蛛仔被佢打到飛天唔死都已經睇得出抗打能力啦